[年經］你揸啲咁既垃圾 鏈贏左人地架evolution呀

你係咪有病呀

此乃創意台
汝屢翻舊聞
居心頗測

明明同我屋企架好似

叵

悶唔撚悶啊 一個post就好笑 第二個還可以 之後個啲就覺得你on9

原來係gay既

好撚悶呀屌你老母
自己講自己笑